覺得漱口水可以清暗瘡入一入嚟

係唔係真係得？

你試下

唔係 會爆得仲勁
同牙膏一樣掂到塊面既地方會爆瘡

唔係喎 我試過幾work 最好用化妝棉敷

真？

你應該睇下咩原因爆 同爆咩類型先

如果係青春痘呢？原因係青春？

幫推，我都想知

漱口水好拿

用精揸下仲有效

我驚整到隻眼...

含龍唔好 紅腫可以

好 試吓先

滴露殺菌力勁d

臉都得咩...

咁都有原因 有啲人天生無痘
某種糖份同油脂可能特別刺激
我個人認為 diet更加有用
例如 糖分 脂肪 牛油個種 同澱粉質
睇下邊樣少食 會對皮膚好啲

另外都要注重面部清潔
一日洗兩次面 要加水用手起泡先
我用過藥房一隻象牙soap？好似係象牙
12蚊6舊 洗完好乾淨 同好乾
搽返啲嘢就ok

同埋要睇用咩護膚品
避免油性嘢

可以用防敏感既牌子
刺激性會低啲

我自己用過藥房Avxxxx/ La Rxxxx
都ok 唔太貴
如果有心機就搽埋防曬
但係太厚既要用落妝水落

漱口水係消毒 你真係想試 記得加水
尤其有傷口 最好加生理鹽水
藥房有得買

如果唔得 好似有個a酸post?
可以交流下 不過我都一時一兩粒
無你咁嚴重
飲多啲水啦
You are what you eat ;)

利: 小資女自己個人心得

thxxxxx